急！！Business上架費一問！！！

各位巴絲好，想問萬寧，wastsons一個月上架費幾多？
利申roject要我地揾一隻健康產品賣

watsons